想問下世三究竟係邊個?_?

第一 牙朗

第二 夏薩特

咁第三呢？

梅西

moses

連加特

moses？

Iwobi

2&b

parker

parker who

peter

奇雲迪布尼

阿古路

牙傾

King

Leborn James

KD

Jabari Parker

世一

世二

世三

Steph Curry

找到答案了